{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66657&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청청솔펜션"
    },
    "text": "このペンションは景色が良く水が良く空気が良い憩いの場としてお客様に大きな安らぎを与える場所です。 バーベキュー場、フットサル場、プール、ミニゴルフ場など様々な付帯施設があり、お客様が様々な活動を楽しむことができます。 周辺にはジマク渓谷、山清洞の宝鑑村、智異山トゥルレキルなどがあり、観光地として知られています。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、利用時間は無制限です。 バーベキュー場は無料でご利用いただけますし、当日現地にてお支払いいただけます。 ただし、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用時間無制限です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は無料でご利用いただけますし、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を調理することができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込みできますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 396
    }
}